愛一個人有錯嗎？

唔鍾意返我都算
但使唔使咩都block晒我唔俾我知呀

但如果令人有負擔 壓力咪有錯囉

你係咪係咁send嘢煩住人阿

係咪你太chur

佢唔愛你，其實都無錯

Dadfindboy / 禍不及妻兒呀DLLM

咩事先

已經盡力忍住啦
但當你做咩都諗起佢
就忍唔住

毒撚不要玻璃心。

有少少stalker嘅味道

我都試過block9人
跟住佢仲用line 同wechat搵我

今日先block完人

有個人同你好似
我冇block佢係尊重佢嘅付出
但係唔好咁癲啦
都係想你早點move on啫

唉 有啲嘢係人都明
但當你付出咗真心又真係可以咁容易move on咩
而且我每星期都會見到佢